消防員，求下你地幫手

市民手無串鐵
請各消防出黎，保護市民

推，求下你地快D出黎
依家得你地先 control 到班狗

推

其實消防都幾好笑，一放火即刻走出嚟撲熄